Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 196 問野之前睇左Q&A先 截左未就打上37223988問

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

新po lm

RDJ巴回歸了？

心地差遭天譴
咁問戇鳩問題係咪要畀車車死

新post留名

冇入DEADPOOL既
唔該出返去 謝謝

lm

你地咪再串鳩on男, 已經冇左德鳩, 冇埋佢我冇廣東話聽

歸位了

好彩有

延續鬧交嗎？

痴撚線拎貨都要排果斷唔撚排即走

日日係度問派未幾時派，dllm 派就會msg 你啦， 成班傻鳩屌鳩人話俾人撚，用下腦都知咩事啦

新post round2再嘈過

網絡上既人和事一開始就不能盡信架啦
咁認真做乜鳩

我幫你同佢講 下個到佢拎貨

對唔住。。。 我走

入左放番得唔得

屌你老母打個電話上rb有幾撚難呀？日鳩日問問問，你班申手黨仆街啦

唔係幾時都以收sms 為準咩

佢應該拎flash

我叫人睇左Q&A先問都比人負評啦差在未比人屌返轉頭
我叫人睇完先問係咪又係放流料先

班傻鳩死都要問咪俾人撚lo, 撚完又要發皮4

一直都係 但近日有巴打話收唔到sms

幫我同佢講聲加油

對唔住 我走先

挽留

可能呢2日都要排
一次過派咁多

電郵好似好D

電郵好似send先過sms

收唔到 咪等一陣 佢又唔會唔send msg畀你

依家啲人真係橋埋雙手乜撚都唔睇就問，好撚黑鳩人憎，想知咪打個電話囉，上個連登有人答到佢咩，唔講以為呢到有Ht長駐員工

好快嫁喇 巴打 睇路呀

新手想買隻ironman heartbreaker
$1200收算唔算抵玩

但係我冇位買dp
之後又比人話我心地差

毒撚無人理

不如學淘寶咁啦，野野集運都有人問，雙11又有人問，索性分開2個post，鐘意問既就入去問飽佢

收唔到sms都會有eva打黎既溫馨提示啦
上次遲半個月拎就打黎催我快d上去拎貨咪阻住個倉

抄家幾時死

你收到兩公婆訂單未

炒狗：自由市場冇得屌

未 有埋你一齊搶 無行了

叫佢送埋上我屋企都得，利申發夢試過

假設我一個款雙入，同時兩張單都收到擺貨通知，一次過拎哂兩隻得唔得

使唔使搶呀
見d次日都係放千二三

我見條友一款拎左最少12盒

又真係你有你屌佢有佢炒

嘩 有冇夢遺？

差個antman未搵到

斷啦！！！

但佢介紹完隻figure真係鐘眼訓
有次係sofa睇佢介紹iron man mk50，睇完即訓咗半個鐘

咁靚既玩具可以介紹到咁悶都幾高境界

淨antman好難搵
好多都要搭埋wasp

收單到拎貨再炒?

條友好熟口面

冇佢我d失眠都搞唔好

flash ?

同我同一部lift 個個牛咁眼bear撚住佢

果次見人拎十隻mk50, 聽到話運番上大陸好好揾

佢地D現貨有唔少係寄去其他地方, 有時見到有一兩個鬼佬特別快玩到都係買哩D

我送比你

我唔信12盒全部自己玩囉

原價幾錢？

唔洗衫？

想問下首日係唔係30/6？
謝

聽講大陸某啲有錢玩家出手闊綽，老實講我有呢啲窿路我都做，easy money喎邊個唔鍾意

殘影黎

等dp入返mcu先入得唔得唔得我出返去

聽講是
你唔係同我收緊同一張單阿。。。

好似係
果日打風定唔知落狗屎
所以冇出

出張加名單俾你
佢好人d就幫你釘埋
正單唔好唔見

又唔可以咁講既 至少佢會話隻嘢有咩唔好 唔會一直咁讚

會比張加資料單，同舊果張釘埋一齊

過到關咩

我之前都買過一次炒價玩具,果時太遲先玩

但而家個諗法係食炒寧願唔玩

又係地中海中坑
冚族鏟啦蛇頭

等左幾日都冇收到黑豹可取sms 想放張單出去驚個買家拎唔到

好似2盒 2盒揀關閘上
唔通大色啡箱通車仔上咩

屌你 岩岩有人係門口嘈 想拎貨 屌點解唔分隊
Eva幫我收緊錢 差d驚動到佢出去對付佢

你岩日子就唔駛理sms

你唔講都唔覺
我都係認鞋
你睇下炒家幾勤力

Eva想係你面前表現自己
巴打有福了

心地差

點解過唔到

Thanks 巴打

佢重要唔記得收左我錢 我話我比左啦wor 佢話我信你架啦
係咪有咩暗示？

巴打可以 book定房

報失單要有得拎貨果時先可以報失架

大佬 你唔好咁痴線啦

對人唔對事加名嘅嘢都講過好多次

得罪講句香港不嬲都係做呢d角色
冇生產冇科研，只有做中間人從中抽水

所以香港人出到hottoys 呢d算叫做世界知名既玩具公司真係覺得好感動

又清2件貨

因為我之前n咁多次都未試過收唔到sms

sorry 唔係好明d先後次序
唔問了 梳

總之收單就老虎蟹都去加返自己電話

fb group有過數狗 等睇被人拉

問嘢真係冇問題架喎喺討論區問嘢都係網上搜尋資料嘅一種姐

正呀

記得帶美極

買得dp一定係連燈仔

搶我Eva

其實我好撚鍾意順豐
唔洗就人交收時間地點 好撚方便
不過比班仆街整臭曬

今日有無Loka姐姐

攞貨都要排埋一份

2019年仲有3500蚊mark5買

Loka邊夠Eva正 唔係個皮

想屌紋身哥哥

上次希慎有個pt姐姐都好正

有紋身瘦瘦地嗰個叫咩名

個排好多PT都好正

RB個期囉

驚係膠人man

大佬你哋愈嚟愈癲

今鋪rb啲sales fatfat
賣Dp 應該有酬分

＋希慎肥哥哥
版塊移動

冇新野出都日日推爆post， cls

有無機會 騙徒叫買家入落其他賣家銀行AC
自己中間人就可以唔洗錢拎貸
個銀行AC又唔係自己

又abc

痴撚線

如果過數電話同whatsapp電話一樣應該唔work

警犬咁撚懶，呢d細壇野唔會理

未入個post，已經彷佛聞到好大陣美極味，代表咩

幾時第一頁，會加番晒員工d相

個事主比人踢爆左 原來係之前話賣雷神後門貨個條友 一物治一物

點先知係咪後門貨

日日都出截龍post
真係日日都咁多人

賣家自稱後門貨

究竟仲排緊咩

其實D人SB排咩 日日都咁多人

隊長

兩邊同時交易 一邊收
一邊賣咁就有個c出黎完成交易 a b會互告
c就甩身 不過都查到既

deluxe?

類似既說話已經睇過好多次

comic concept edition
其實配色幾靚

自從傳淘寶果D CUT單, 炒狗都開始做勢話香港都截訂
琴日已經有人俾人踢爆左
慘得過仲有班傻仔配合

下年1984戰神甲

Mark5 喎

ww要睇自己gel頭功力
gel得好其實唔錯

1.0同2.0都有

同意
好彩唔太迷DC

太鮮色, 唔係好靚
利申堅決吹奏DEADPOOL

不過講真，隊長咁排法，應該都就快截，我諗
有愛真係唔好怕排

利申：上星期排左2個半鐘，只係訂左一隻隊長

同埋考驗你幫女女執look能力

呢隻垃圾收皮啦 個樣膠到傻
將我女神Gal 搞成咁撚樣 由佢蟹就啱

同DP根本冇得比
DP 無論武器，配件所有野都極高質
我唔係咩狗屎垃圾都吹奏
好野先會推介

膠 Gadot

你有無買呀

利申 gal gadot 真fans先買佢

推post快到我以爲開左新訂

個女主角唔係雕惡樣既話就應該笑頭
唔係好難認到係邊個

一個晏就無睇
就由1x頁到差唔多爆post

碌碌下禁左負皮sorry sorry

覺得就快截同埋講到話已經截左就唔同嘅, 琴晚FB條炒狗講到實牙實齒咁
我早一個星期都訂左隊長+BW
以呢排條隊每日長度, 18/19樓已經好好排
而家個個星期都開下新野, 唔排就真係怕截

就嚟比抄家掃哂再賣返比你地

gal gadot真係靚訓練版
其他既都變左樣 ht成日中意雕埋曬d無表情既頭 搞到無左個人特色位

今次咁快鬧完

如果電視冇咗巨腸就應該差唔多
85 thanos截前一排冇show喺電視度

個咀可唔可以唔好咁正
突然諗起傳Angelina Jolie會拍永恆族
到時出隻Angelina

大脾先係最撚正

上次去訂嘢又係見到呢條友一條友拎十幾盒Aqua Man

想塞自己個頭塞落佢大脾中間

佢套ww84要下年先有

見人講今日拎貨都係排同一條隊
如果以後都係咁 拎貨個陣真係仆得街

唔似樣 不了
個陣睇官網圖已經覺得唔洗訂

個套大把野玩

2017
2018

最新個隻 又平又靚

割完轉頭去排過 重拾舊愛

今日都加$300

剩放單 冇現貨個啲都話棄坑啦

啱啱7點上到去即刻轉身走咗

如果接受到二千蚊以上
Death tropper無得輸

你講緊Rogue one定就咁改色個隻？

有打底不了

Rouge one啊
改色個隻叫黑兵

個隻入面隻細白兵公仔好q

到時又會開隻新嘅畀大家排㗎啦

有adam 要復活 d人都得

開隻燈神你排

50換唔換到wm mk3?

之後未必all in架啦 收埋手套好極限

可能有啲機

巴打好rich 有錢又有位

10分1都未有
DS BP都未捨得收 又要買dp

咁豪

好有問題

可能佢指50單呢

有單就拎到貨，你唔放心可以繼續加名

齊埋hulk thor pepper cm2.0就訂簽名牌
og6 assemble

簽名牌係咩來

因為閣下

有單有50蚊就加得，只有報失時要搵齊咁多個人

其實你試過加名未

原來係咁
唔好意思fake左你

我指現貨
事關唔多見人放隻wm mk3

一個鬧交 做完運動推咗十幾頁痴線

50個價咁高，wm mk1都換到啦
你換mk3晒左啲

好似展覽個d 放個牌係左下角
用返endgame電影尾og6既圖
25一個到幾靚

50 個流線膊頭真係靚到痴撚線

有無link

總之收d未可取單就咪慳果50蚊保障自己先
收可取單就盡可能係20樓交收一齊排隊拎
最穩陣

上年大把人話im流線型不了

越睇越靚

【三步地台制作 铭牌制作 hottoys iminime rainman】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥vTy4Y2i7DFh￥后到👉淘♂寳♀👈
睇下啱唔啱

謝謝

上年隻50比人屌得幾勁下，小仙子，流線無機械感，好多人不了

今日有巴打話信和二樓有介紹ht個本figure王 $120 啱啱去已經賣哂

地庫個間炒到200 on9嫁

今年啲人都屌85 但排到hihi

流線50 機械5 肌肉85

你加埋名就3個人,你拎貨果時報失咪要另外2個同你一齊拎囉
你加左名唔好唔見張正單就得架啦

幾欣賞85隻色，無以前咁閃咁鮮仲要body好大隻

好過42個隻色

最似漫畫經典配色 應該專登

我覺得另一間無釘係面果隻靚啲

有無link
諗緊整background定卡底好

留曬口水啦

追啦

我在淘宝Lite发现了 1/6 人偶 铭牌 iminime rainman hottoys 定制 custom 12寸,一起来看!

睇睇先

85評價好好喎

Mk7 wm4 真係越睇越靚

想問下其實Marvel班演員有冇玩自己隻hot toys？

war machine mark4加600咁抵
你睇下mark3而家都炒到3千尾

有，奥海城rebel個電視有show佢地渣住自己既figure

quote錯

見Keanu reeves揸住自己隻John wick真係

其實我都係跟你search，我諗quality 應該差唔多，但純粹我鍾意無釘果款

等熱潮退再收
不過可能公怖完配件就馬上升 一直維持高位

你果個好d 四邊釘無咁正

Johnny depp, Marvel三子有冇影過？

原價/頂盡加一二百

最驚DLC係手套
到時實冇人放

抵死 炒家出現

實物仲正

想問係咪一般hottoys figure實物靚過影相

毒下你先

[

有冇巴打有買到Anlita

好撚出色

知唔知邊到有得訂地臺背影紙

聽日收現貨
買埋淘佬個千手觀音figure

呢D唔抵玩,自己整完圖仲要比佢拎埋黎賣

頭先去攞mk50,佢睇我訂單上面既電話打俾我，check我係唔係本人攞貨， 好彩呢張單真係可以親身去訂
如果唔係本人攞貨嘅話點算？

食炒入？ 如果加埋個千手 隻野咪成3k

有無推薦

新牌頭

2.5k姐 🤧唔緊要啦 真係想要DS
廢時遲下出ds套野又炒起
你知邊個千手figure 好正🥰

呢隻DS真心出色 配件又多 頭雕又正

玩到咁

1.0 頭雕似真人啲

1.0馬面

認真咩，佢本身收人50蚊加名錢都係預人轉讓訂單
如果佢咁做一開始應該收訂就寫清楚只可本人取貨而mark50應該上年3月3日就公佈

所以唔係好信佢憑咩去試，除非張單有報失又咁啱未搵到底單就有人拎，但你又係落訂留果個人，成件事好奇怪

其實我覺得係吹 咁大件事fb應該有人屌左

咁樣一人拎同一款十幾隻個d又唔咁check?

我都唔信

自己買座,之後自己印相

FB 有相 有人一次攞3 4隻閃電俠

普通紙印？

收單咪中伏唔會掛

唔知EG會唔會Falcon

自己用CANON機印相咪得
再唔係落快圖美搞
點都好過淘寶比大陸仔偷

認真討論唔係吹水，佢(女職員)仲要用手機+133打電話俾我, 等我睇唔到佢個number

其實HT算認單唔認人, fb有個話+名要齊人一齊上去先拎到

去+一次名, 個員工講晒有乜野要注意

就咁睇磁石好似無問題

好似叫背景紙
未買過

粒磁石現哂形

正常 好似隻隻都咁

可能有啲嘢我講漏咗， 攞貨嘅同時我都訂咗一隻美國隊長， 會唔會係因為訂嘢所以要check電話號碼

落快圖美搞都得㗎咩

點解冇咗執頭髮嘅

現形但上袍就唔覺
無唔平衡已經好好

點解1.0可以就咁夾實
2.0要靠磁石

咁100%係因為訂野

應該係check你有冇訂過巨腸喇

印相有咩唔得
印完再修剪

打電話俾我喎佢入我電話入電腦就check到曬我啲買貨紀錄啦

堅正，有無HT version？

我想問有無人放呢隻

係check你係咪本人 定9吹個電話出嚟

佢驚你是鳩旦留番張單個電話

膠6我冇 但建議唔好收膠man 呢隻又甩色又腳軟
雖然合金mk6好貴

粉紅底褲

我純粹鐘意佢係戰損版
咁我想問呢一隻呢

都係膠man 但玩得過嘅

鐘意戰損入合金mk7啦

正，ironman甲但有war machine既體型
好想佢出合金

磁石係穩陣d，貼身d

On男冇錯係唔夠生動，可能關把聲事？
但內容上基本既資訊同想知既野都會提下
支持支持！

DS 1.0 2手咩價位到

有無ching知 Tony Stark(The Mechanic) 原價幾錢？想收一隻但唔知原價

賣單仲要第一round落單個個對到電話，點可能呀

我本身係鍾意呢隻先
但係岩岩樓上巴打話甩色又腳軟有啲淆底咁

我果隻就冇乜問題

我見兆萬2樓隻奧創幾靚 搞到想買

我前幾個位就係一次拎左4隻flash, 2隻bp, 1 隻joker, 職員求其問兩句就算。

2樓上次經過好似已經無乜marvel既野

我講緊隻mk6 mk33我都有 冇問題 係少野玩啲

今日見到好多人都每款幾隻幾隻咁拎走

我見最低個格都仲有寫現貨發售架
定係流架

好快rb都冇dp賣

不過見到一個人好似上年訂過thor, 今年再訂rerun 都唔比佢訂

試下入手呢隻先
敢問HEART BREAKER個隻而家出面放幾錢左右

海港城都係 幾隻幾隻DP咁買
應該就快賣晒

唔係可以點

唔係流 呢隻千年死貨黎 實有

咁如果你張單同人收既，你留返佢contact咪你可以唔駛用自己資料訂，人地就無左佢個quota

電魔

咩原因會做千年死貨

笑死

講錯 電魔先係真正既萬年死貨

起碼佢會做野 好事黎

睇完好想買

反而想知問咩，佢買100張單返黎都唔關ht事

每次排隊限每款只可拎一隻

Quicksilver vision呢

無撚哂vision啦quicksilver rb好似都無左

巴打係咪個矮矮地既女仔check你

無哂啦 得返電魔

vision炒到上2000啦

今日終於去左訂ca ✌🏻
同埋想問下deadpool 1.0 同2.0 灰塵 原價幾多架🙏🏻
想收埋dp

ht官網禁85會連返去home page，係咪更新緊85個page

已經好多日都係咁了

親身去RB咪知幾多

究竟炒家一個月搵幾多

我睇到85啲圖喎

大家覺得

Han solo the force awaken 果隻正的定
白兵version 正的？

新入坑 咩係RB😂 sor

尖沙咀果間店rebel base

應該冇事 J左我個幾鐘

都未出，可以點睇
呢d包膠野出左貨先知好唔好扭
有愛咪收單

睇完相當玩左

仲有quicksilver

之後又屌啲人似遲攞阻住啲倉位

9衝

有冇人知黑豹王座派到幾時?

唔係特別平，尾期單，仲有普通版沒outer地台

可以接受既 不過依張普通版仲要尾二個日

Ep 7 係老人頭 / 白兵 ver 係 最靚既 後生頭
講玩味我鍾意白兵 ver. , 本身包埋個 led stand
最理想有埋 白兵 luke 配 han 一對

首日係幾時? 我記得7月尾動漫節先開架

老人頭真係靚到 後生版個表情又係好屈

首日特別版都見過700
我寧收呢個

你最靚

普通版夠做啦，慳得幾多得幾多，主體先係重點

特別版多舊怪獸 我連ca果隻都覺得阻定

話時話點解派左閃電俠 都咁少討論既 dc真係……

我個隻由派貨玩到今日都無問題。
我最鐘意扭佢

新手入坑無知一問
有無巴打係sideshow 訂過hottoys?

咁後期都9衝？
+600都收到早期普通版啦爸打

兩個都好正
但支金有限 只可簡一個
老人頭雕 的detail 真係好正
白兵個款又夠特別 個笑容加分

所以爭扎緊入邊個好

動漫首日7月26/27咁上下？
普通首日8月5

因為電影版真係柒...真心講

等ep5 完

Ep5 Leia 呀
幾時出貨呀

但就咁睇其實出得唔算太差 同埋基本上都無下隻
但依家單都要900 都係諗諗先

個造型唔知想點 好似冇頭雕？

有無巴打知道iron gg排到幾時

派

Ht ig都俾人話無人想知dc派貨好撚慘

Ezra Miller

冇郁過

mk4咁快截左架? 8月15已經尾2果日

睇過tv版接受唔到電影版

ezra miller跑到成個智障咁

局長都係

dc 做唔到個型比人 吸引唔到 做咩都冇用

其實個幾隻都一樣
仲要有啲人抽中無去or 齋訂mk7?

個量真係唔知到時有幾多

呢d戰損塗裝近睇又粗糙又起格好核突
胳肋底好似有執毛咁

遠睇先唔覺

唔好意思，呢家非office hour 想問下隊腸今日有無截訂消息～

我係ht就整幾張tdk joker圖大下佢地

勁到痴線 Body都改埋

nano甲其實唔係應該冇呢d戰損花紋咩

唔夠nano 用

個頭1500rmb
不過唔知排到幾時

長髮真係要植髮先好睇 如果ht出膠髮都應該會拎出去比人整

HT會植到鳩毛咁樣

勁靚 係唔夠肥

好似iw bw咁 明明最似既頭雕都整到好似癲婆咁

見有人po過再植完好靚 想試下

最似真係IW個頭 係植髮植柒左先咁
老老實實 HT既技術 我寧願佢出膠髮好過植髮
不過有人話BW SHF個頭似過HT 我真係笑而不言

每個人有唔同既睇法 今次eg用番膠髮仲好

已訂正

邊到佢唔用膠髮
ht邊植到長髮仲要紮條鞭

幾時先公報eg thor
訂左im ca總係覺得少左啲野咁

屌訂野所以check咋

其實又唔怪得ht,佢果種量產程度無可能做到
灘羊毛同尼龍質料已經無得比
HT果種植髮可能數分鐘就完成,但灘羊毛係用小時計,重未計梳毛同上色

呢隻底玩既都 我都訂左

黑豹王座依家派到幾號?

所以真心寧願佢用膠髮 植髮佢地唔會交到功課 又要自己再打理重麻煩

罰企都好型

咁其實普通版同特別版除左個地台仲有咩分別

普通版 $1550 15/8 唔抵

就多半隻怪物死屍

WM4.0係嚴重低估，之前幾隻都無呢隻咁吸引

除左重甲真係到佢 好鬼型

希望eg隻重甲唔好hea整

入左wm4.0單
到時睇下重甲出成點先二擇其一

有人係fb打一大篇rerun文真係日日都有人提

85截左無耐仲問幾時rerun

支持
DS真係好正

如果出 Wong 就好

依個ok喎

Fb?

關啲玩具乜事呢？？

咁睇唔開?一齊排隊買嘅?
女可以再媾過，但係hot toys後追就難呀
唔係等錢洗就留住啦

知唔知大約幾錢收到隻黎玩

屌你老母
你同分手就棄養貓狗個D仆街有咩分別?

你唔要不如俾我 等我幫你養

放左仲sad，又難追返

有啲係 有啲佢送 原本佢唔鍾意都俾我荼毒到鍾意
我而家望住啲野 我真係sad到無得再sad

1/4個頭雕同身型真係冇得輸

真係好好J 不過好似差咁啲野

咁都有啲回憶係度既雖然唔係隻隻有

差緊啲光源

打下燈會好啲

差啲咩

我有幾幅都開燈影不過一開燈影就會變到好似啲幾百蚊山寨玩具咁

有冇清收到風1/4 mark3幾時派派

少左度光俾佢 好似搞到佢無乜神氣同唔夠霸氣姐
但整體而言都唔錯

不過有時一打落去真係會令隻野變柒 再唔係你就自己tune顏色

諗緊隻黑豹自玩定放左佢

咁樣光啲會唔會有改善？

試下唔好太近打燈照住
有無啲可以tune光暗嘅燈？

無1/4 用1/6分享下

冇啊冇咁專業係見隻43瞓咗喺度咁耐先攞出黎用手機影下
我諗應該係關隻嘢隻色問題43隻色比較啞 我過幾日睇下問唔問到個frd試隻45黎影下先

磁石box art 係邊到買

應該係 因為本身42 43都係啞面
係難影得靚啲

RB

海港城RB

放左佢

仲好啦 多d錢玩玩具

而家勇度 普通版大概咩價位
好想追番隻但見好少人放

好似都要2千頭

已取單 攞左貨既單？

無執頭髮唔似
對眼分太開唔似
HT呢隻要鬧，愈出愈唔似，痴線

似好多

呢條傻西，見人炒得咁過癮
原來on9仔，乜9唔識又學人炒

應該係

咩料，仲以為好型？ 黐塊西瓜皮起塊面到做乜鳩?

頭盔個part唔整仲好。。。

好撚柒

又夠鍾重溫sam哥作品

佢對眼係咁

點解可以整到咁柒

睇呢兩張相睇到起雞皮

好型wo...

個頭塊爛鐵真係柒到爆

呢2張係sherlock時期喎
doctor strange套戲好明顯有分別
畫左眼線已經有唔同
hottoys隻公仔已經好似doctor strange

浪費晒所有hot toys

唔識欣賞

比返出廠冇sad個隻我得啦
而家由頭sad到落腳

唔睇個頭都仲可以接受，見到個頭真係頂唔順

File起邊買

早兩三星期嘅一番賞黎

無買IM+Hawkeye?

係日本戲院買， 一套6 個 前後唔同角色

今日天氣咁好，不如派下John Wick啦

L 文呢

Dr.strange 同Thor 整到咁撚似d人都覺得唔似樣
咁佢地以後唔好買其他款了... 一定屌得仲甘

派都要排隊

好想買嚟放單

咁擺唔型啦

Mk7咩價到 好想出手

有冇圖參考下

ht benedict 我完全收貨
由sherlock開始留意佢
單入一隻ds又唔夠睇頭
如果ht出到sherlock + watson就正

睇相意為睇緊shf

你夠膽派我夠膽排，我要玩John Wick

土地問題

有興趣pm ok?

原來好多巴打都覺愈睇愈靚

有名你叫業餘者
一向唔太睇好佢戰損

咁點解一開始要訂bp

琴日先排完 比返一星期我休養下先

我接受到
但比我揀我要返原版

琴日好撚辛苦

琴日17.5樓

今次個頭算好掂啦老老實實
係個髮型差個幾條毛冇dom落泥 不過我完全收貨

幾時出阿拉丁燈神

好在我第一日派就去咗拎

可以比較一下其他廠
咁都要2500一隻
ht性價比已經好好多

ht可能唔係香港公司應該少D人屌

即係係happx kuji另外抽出黎賣

其實thor大貨真係唔似

個辦就似

如果咁比，確實係HT勝

唔知wow左未
Eva剪左新髮型好可愛唔帶帽又正左

快d出肥Thor

我就唔係炒家，只係個人觀點覺得現貨唔太似(頭雕)
兩隻我都有，亦都唔會放，因為暫時無廠做得好過HT

外國不知幾咁吹捧HT

更係啦，外國d公司(頭雕)做得唔似⋯⋯

太重手

塊面一係爆哂一係爆一半，爆剩一塊咩玩法？

戲院啲記念品鋪買， 唔係一番賞抽

邊忽型

我想問rerun thor係咪今年q3開始派

前日睇 dp得番2

DR Strange:好忙丫 比我抖下得唔得

要做到咁既量 冇一間做到佢既質素
要做到咁質素 冇一間做到佢咁既量
你睇下3A咁大間野 都係出d垃圾
所以你係抵候活咁串

麻煩ds幫我睇下唔該哂

見到聼日派，但我已經講左出黎，所以唔會發生

想問下信和仲有無iw雷神訂？

班韓仔太勁，猴活有眼光

如果有d公司仔可以威脅到HT就好啦，玩家福音

37223988下午1點開舖先打

冇

我都見你話係日本戲院買
再望先留意到有背面
如果唔係真係好似呢set
之前見信和同現時點有得抽/揀黎買

又到每日吹奏時間

本身睇味精圖覺得隻flash出得好差

睇見有玩家影出黎又正常 同埋flash都係磁石頭

*玩物狂人圖

如果今日拎貨唔駛排 狗衝出去拎先

想問有冇人知除左13樓，仲有冇地方有副廠stormbreaker賣？今日去拎BP想買埋比雷神

我係想收好耐 只係搵唔岩價姐

要吹奏下nick fury同quicksilver 已經擺左係rb好多日

已經好好 唔係3

咁點解唔13樓田金

買

Mark85真係愈睇愈靚

我有睇到呢個一番， 但似係poster 唔係folder , 佢有寫咩A2 size

Nick fury個頭雕同身形比例真係做得好似

我搵到都要最少＋1000

如果想要下面 你試下開po徵 上年年尾我1200收到

好想快d有得玩

爬過fb啲交易谷
mms383小丑女全新1900蚊有交易
但係係2018年嘅事
想問下依家咩價位
女朋友就生日 佢好鍾意

2020 Q1 eva 琴晚同我講

我有第一隻

2千頭應該有

都係差唔多

計埋灰版就3

thx bro
都幾抵玩
睇開箱整得幾靚

偉大既祖國淘佬有全新

上年8月喺fb放$700全新收左

食炒咪得囉，用錢買時間，世界上嘅大道理
Thor我都係上年食炒收單

Want mark 7
Pm
TG

就係見13樓話賣哂，要月尾先有貨

講開講hot toys好似從來未出過xmen 除左狼人

黎緊會唔會破例

小心女朋友咁入坑

你太高要求掛 唔知你
不過我個人覺得好似

X-MEN我反而麻麻地 比起SW同MARVEL 的話

多謝eva

屌仲諗住今日去買把

我有心理準備我手上啲單
到時拎完會去咗佢屋企

Professor

Magneto
老版後生版都好正

因住到最後冇哂

佢會唔會可以留返D俾你

Tg

CD ROM 一見有好野收就上水

呢到日日熱門 好撚多人mon post

enterbay

呢間已經半執笠⋯⋯

諗緊買唔買多隻1:4 DV返公司個位擺

即係要上水夠唔知幾耐先有資格係度同巴打做買賣交流

上面經典，下面有個背包，我個人覺得幾特別，唔同version既storm trooper都要入，why not both

會唔會又燈到依隻野喺升值

除咗冇頭雕同少配件個造型冇得輸

無咁講只係見過有幾個係facebook賣開野既係到蒲頭姐

1:4 DV咁靚既 前題買返黎有無咁多位放啊

老版啦

咁個啲抵死

好彩呢隻我真係零免疫 買左WW同SUPERMAN+BATMAN已經夠
雖然有諗過訂全隊

好撚過癮嫁呢到有人扮玩家屌炒家 點知俾人發現完來兩個都係炒家黎

少講野同純收野係兩類人

其實想多啲幫襯Enterbay堆港產系列......
不過可能market太細

利申得隻寧采臣2.0

我想睇如果HT整X-MEN會整到Mystique整成點多D

鋼骨

how to 全隊

Nba 已經比佢浪費左

呢間野就收皮先啦 全盛時期一年先出得幾隻
依加連間實體鋪都執埋 真係等食屎

4隻 有3隻係女送

新手入坑
本身冇dp，見大家吹奏得咁利害，搞到有d心郁郁，究竟質素係唔係真係咁正
咁我應該入灰版定原色2.0

我隻高比出到3.0都重係唔似架！

又要搵錢又要唔識睇咩場合 不了

請問女友截左訂未？

咪係 有傾開放下收下野有乜所謂
冇撚講過野一果個有著數就上水個啲真係

你唔介意我可以幫你收左兩隻佢
個陣無訂

我隻penny 反而OKAY

不了 DC系列既野唔知等幾耐

收女友 pm

SB有實物睇。

琴晚氹唔掂，而家仲係開放訂單中

上youtube 睇睇啲開箱
我都比佢地毒到想追

我已經當佢透明

DP 是OK的 多野玩
我鐘意多配件既Figure, 可以做唔同姿勢

其他人講咩都冇用 最緊要你自己真係鍾意邊隻

睇完d開箱，好似dp原色多d配件玩

買啦 課金啦 最好買埋WW

佢d figure唔差既，冇佢出1/4 hottoys都唔會跟出
個老闆好似幾有錢，佢都唔優做

Mk50派到幾號

不過諗諗下會變沙漠兵 又唔係咁想要

Howard : avenger 4 個勢真係勵害, 連之前死貨的deadpool哩2個月都賣咁多隻

呀 幾時派LEIA 幾時派ANTMAN 幾時開新訂 我想課金呀

自己真係鍾意先好買

所以話enterbay 自己倒自己米 ，MJ出到爛，其他又出得唔似

買左DEATH TROOPER未

收到，小弟對dp都係有愛嘅，不過想知多d先決定入唔入手，因為屋企唔係好多位，要盡量選擇

原版2.0啦唔洗諗

If I tell you, it won’t happen

唔算平

無不嬲唔玩兵
我知一玩就不可收拾 重要出咁多款

06個樣好似怪怪地

06都唔差既 後生d個樣
兩隻我都入哂有愛咩版都要齊

炒起咗？

訂左DEATH MAUL未
不過兵真係一玩會上癮 你會好想買成隊軍隊返去

沙鍋真係唔掂檔 齊唔到太多 候活大愛實會出曬
同埋新個Trilogy開始愈泥愈唔吸引 慢慢脫到得返隻Darth Vader

肯出錢，有咩係難收？

我個fd開箱dx15個陣真係睇到我嘩一聲好撚偏心

有價無市

我有D已經放走左 但好彩黎緊會重新整個大櫃出黎放玩具

幾點可以開始排？

呢隻我睇我朋友開箱 又係越睇越吸引

見06評價都幾好

兩隻都唔算貴兩隻入哂都正

冇玩開sw，但都入左隻empire dv

你想幾點開始都排得

兩隻dx個人覺得咁既價錢都係超值 d衫做得都好好

呢隻deadpool只不過係比d未拎到實體figure唔想對住一疊單發牛逗個班新入坑買

大把figure配件多過佢重要有靚頭雕
deadpool 咪兩把刀幾枝槍

麻煩德鳩

會場首日首小時

呢隻我俾人整斷左支光劍

沙鍋最慘係你d兵 買一隻兩隻冇意思 買得多又貴 又冇位擺 點都係死 所以 脫 不了
玩下孩子寶d光劍 頭盔重好

有冇好心人答呀

係所以唔入兵
多數想一pair pair咁入
重未計佢前傳好多都未出 依家留下彈藥先

其實入完dv我都有諗過只少入多隻白兵陪襯最後好彩定力夠

maul大把原價，唔急

1點鐘打37223988

同埋香港地玩星戰好蝕底 要用好多好多位
星戰款太多
除非你唔玩其他line

我白兵都無入
基本上同一個人我有一隻就夠
如果隻隻luke都買 真係唔得掂

買白兵2隻PACKAGE個D
BTW KYLO REN我都買左 之後真係越買越多

岩岩開左箱 點解我第一個感覺係條腰唔對稱 有無巴打都係咁 定我諗多左

好快你會忍唔到 我隻Vader格離擺左個Vader頭盔 跟住同自己講 冇位了不了

4月14

睇開d啦巴打 遲下再tum返就冇事架啦 唔好放呀 放左買唔返 一陣女又冇玩具又冇

佢條腰有幾層 試下拉出黎啪返正先

你諗多左

再買DEATH TROOPER +2隻風暴兵啦你

你隻野睇落幾靚仔啊 睇落

唔好將兩件事夾埋黎諗就好好多仲有大把玩具陪你

連登有愛 呢到好多巴打陪你

如果鐘意又真係入得過嘅
最大優點係現貨唔洗食炒

終於有新POST賣野

試左 但都係怪怪地 覺得兩邊唔對稱

你試下郁下個胸
我好似睇到你腰同頭向右 但胸向左

係喎 我睇過實物都唔記得左添
日本戲院真係好 咁多野買

睇相真心唔覺有野

估唔到今次咁快有手套

希望係我諗多左

新入坑
入手左隻dp2.0
有咩要注意？

要入多幾隻

試下郁個胸右小小

入完要上黎吹奏

Fb應該搵到15-1600

有幾張單係手

好一陣試下 thx巴打

好玩
磁石眼同背好正

不過加拿大位塊皮好神似好易爛咁個質地

All in 左Ed game同追返哂iw未

好試試先 thanks

係 啡盒未開

我就選左紅色,但FD就選左灰色因為個地台同埋手錶

唔啦 無位
有end game ca 浪人 mk85
同iw Thor rerun單

買埋灰色 齊一對

想問問巴打，宜家要收隻mk5合金大概要幾錢
呢隻同dx11一直都好想要

利申 一直都係買下停下咁玩，隻mk5咁啱就係我停個段時間，搞到冇訂到

浪人要同黑寡婦一對咁入架

等到2046

無咁多位
唔會聽呢啲妖言惑眾

放住我屋企先

85 要同 WM thanos 三隻咁入架

Thanos 要同 nebula 一對入

nebula 要同 gamora 一對入

上年就個個講thor同loki 今年講thanos同nebula

幾時肯出埋淨低個兩位元祖
等到頸都長

Gamora同starlord一對入

要入埋gamora 一家人齊齊整整

屋企又擺 公司又擺

你預幾多先得架
你呢度講完 一陣有一堆人會係fb放

搞搞下你就會成隊了
利申ENDGAME已訂齊

Marvel 要成套成套咁入

瘋了 瘋了

CA肯截單未？

唔好再吹DX15啦, 又準備火箭

你用咩燈
點解spot左塊面

iron spider

係，但唔係真愛個角色唔建議為買而買咁

會唔會派哂50都未郁iron gg呢

早晨
繼續收BP DS

我諗最多出3k5-4k
再貴d可能考慮dx11算

真 有愛入會開心好多
當你開箱時個種滿足感真係唔同

可能派埋85都未郁
利申已拎 呢隻野真係麻麻 個人覺得iw系列尾兩位

Iron gg一個月都派唔到

出得好差 而加炒高埋 更加唔會入

我都收左好耐, D價太高

睇完套戲就鍾意左DP

如果隻黑豹外觀完美,但一邊腳個機關用唔到換唔換好

算啦 啲野用得多會鬆嫁

黑豹屈腳好似都唔太得

最大問題新入坑
好快就會覺得好多都越睇越靚

原本剩係想入EG三巨頭
仆街我依家覺得deluxe Hawkeye越睇越靚

女人累人！
好彩我條女冇阻止我玩玩具 不過會哦下我話又買又買 但係又會話又幾靚

同我一樣

元祖6人

我原本只係惗住入cap同85
而加

相機影，用埃瘋懶人美化
Upload 完上嚟矇哂

All in iw同eg是常識吧

利申已做

我原本諗住cosbaby咋

COSBABY我想要量子裝放公司啊

尋晚睇睇下先發現漏左bucky同falcon

鷹眼真係超有型， 如果年底有機會義海，我買多隻玩雙刀

BUCKY 膠手

入啦hawkeye頭雕堅靚

你都幾癲wor咁 入一隻要比double錢

之前有出過合金手？
如果係既話好型

浪人裝 呢隻連我女女都要話放隻係公司

個個一開始都諗住入幾隻 但最後都係齊team宜家打算放棄shf拉打 留位擺eg

有D未識佢個時買了 佢話我呃左佢返黎 我心諗
邊個呃邊個啊咁

想去訂埋普通版

我iw剩係諗住入CA 結果

我原本係MARK85+CA就收皮 點知而家
原本BW+NEBULA我都唔打算訂.....因為WW陰影

一開始淨係諗住入dr ca loki，點知宜家im仲多過呢3個

All in左先算啦我上年都剩係無入thanos

睇返gg, hulkbuster有出,隊長盾好似唔覺,thor腰帶唔知會唔會之後先出
其實仲有好多伏線

想入BP 但係2600-2700 真係好貴
諗諗下等佢出BP2 先訂

可能新盾俾falcon

戰損7000人仔 普通版6600人仔

琴晚開盒個時真係覺得好正

點得嫁 快啲追返啦

]
有無巴打會買呢隻
雖然唔係好似 但都係個經典

有今年個隻夠啦

上得再訂完等出貨2024都唔知有冇

冇左隻金手套嫁會

本身我都係咁諗，點知

侯活 我真係屌你老母 燈箱有現貨唔派 放喺rb賣

係咪聚得過

娶

食咁貴炒 我都寧願唔玩

有第二隻手套呀麻

無石版

琴日拎左隻古一

慌死無人掃咩
話唔定係訂呢

岩岩入坑 訂左鷹眼 隊長
想收埋mark 50/85 同ds2.0單 會唔會泥足深陷

所以叫咗朋友喺美國幫我買， 計一計數等得嚟都唔知仲玩唔玩

玩玩具係咁

Already
有1就會有 2 3 4 5 6 7 8 9 10 n

計埋shipping幾錢？

IW我都有訂,唯一無訂BP+THANOS

Bp好撚正

fb有人放neon tech mk4 $9000
係咪炒上腦

一開始入坑訂85,之後CA>鷹眼>雷神RERUN>BW>DP

我啱啱入坑 係訂thonas +85 嗰時我都諗住三巨頭加thonas就算 而家未十幾張單喺手 同幾件現貨

唔好再講 又要叫春 個時有仆街話唔靚
而家想收都收唔落

真係唔捨得, 可能我都搵friend 係美國買算

有冇相睇下

佢著燈個下真係好正

跟唔應該信人

自己覺得訂就應該訂

開燈個下正到呢 係qc差啲 但絕對直得入手

身型太瘦 不了
截單就改身型

隻玩具有問題有得換有乜理由唔換

唔止正咁簡單

個頭唔講啦
條腰帶咩事

訂新野唔係問題
追舊野就

鷹眼endgame叫有表現點都要買啦

追緊MK85單

無啦 無得玩而家 唔靚咪就係越睇越靚

我都追緊 重未收到

超越左哭
哭到而家都無乜人問出未

隻BP真係越睇越靚

追單啦 呢隻遲下上神枱嫁啦

HULK out

都無話有燈箱

我等嫁 1隻hulk都未有

唔會唔出啦
元祖6個應該就會出齊既

之前好似有員工話改緊size 未出得住

我都等緊
但最期待pepper同肥thor
Btw呢兩隻到底肯出未

Backdrop黎咋

準備7月26排隊啦

唔知2000內有無機

我想要MARK1 合金啊屌

有小小想mark定假
睇下到時抽到邊日
如果係會抽的話

如果想搵個display box可以一次過放晒mark 46 同 47，有冇咩介紹？

抽到即狗衝

淘寶店名打移不動啲款幾好

淘寶

覺得開燈有d 麻煩條線好易爛咁
賣左了

好多人都預會有呢隻

ME2 個個都開四位數點収呀

個個都盲搶
等下可能回落 唔洗急 反正後年先出貨

單就得 全隻就冇乜機

唔知今年動漫係出pepper定mk1
如果咁快出曬
合金條line都出到7788

我覺得派都起碼2-3年 真係唔洗急
寧願佢QC整好D 慢慢黎都唔想佢HEA整

朋友喺美國嗰啲細舖買,計返港幣二千蚊,佢六月中返嚟幫我拎埋畀我

Pepper同 mk1起孖

新post

而家只係驚公佈完左上角ADDITIONAL ACCESSORIES係手套之後個價會仲癲
唔係既話都仲有年幾慢慢收單

唔該ching

咁今年動漫好燒錢
重未計星戰

9估pepper唔會等到動物節掛 版都出左